https://web.archive.org/web/20011112014225/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=153

### [3060] sweeper(Good　evening！)	2001.09.18 TUE 22:45:24　
	
こんばんは。また来ました。
［レスです。］
＞玉井真矢様。［３０５１］
お久しぶりです。えっ！今日は、神谷さんの誕生日だったんですか！はじめて知りました。うわー！こんなへっぽこですいません。それでは、あらためて神谷さんお誕生日おめでとうございます！

＞ありあり様。［３０５２］
ノベライズ、見つかるといいですね。頑張ってくださいね！
私はあと、「CITY　HUNTER　SPECIAL」と「CITY　HUNTER　SPECIALⅡ」を持っていないので、探そうと思います。

＞無言のパンダ様。［３０５０］
こちらこそ、レスありがとうございます。ロバートがりょうの元パートナーだったことは、はじめて知りました。
りょうのパートナーのことで書き忘れたのですが、話でしか出てこないのは、マリィーの父以外にもソニアの父がいました。すいません。でも、りょうのパートナーといえば、槙村兄は絶対はずせないですよね。りょうにとっても冴子にとっても「仕事上のパートナー」だったのですから。そういえば、どなたかがカキコしていましたが、りょうのパートナーはみんな何らかの形で死んでますよね。でも、ミックがスイーパー時代のマリィーを口説いていたという事実には何となく納得してしまいました。
りょうとパートナーを組んでいた人の中で死んでいないのが、ミックとマリィーだけというのが寂しい気もします。でも２人とも、「表の世界」に帰っていますが。
りょうの元パートナーが出てくる話。おっしゃる通り、りょうが狙われる話ですね。ソニアの話は復讐だったし、ミックは海原からの依頼で、マリィーは恋人エリックを盾にとられて、やむなくりょうを狙ってましたね。でも、ソニアの話とミック初登場の話、マリィー初登場の話。この３つは私も好きです。お互いがお互いをどれくらい心配していたかよくわかる話ですよね。特にソニアの話とミック初登場の話。りょうが香をまきこみたくないという気持ちがよく出てましたよね。私はミック初登場の話での２人のすれ違いがもどかしかったです。廃ビル屋上でのりょうのセリフ。あれは本心かなと思います。「この銃で人を傷つけたりすることはおれが絶対させない。」（今、手元に話がないのでセリフがうろ覚えです。間違っていたらすいません。）あのセリフはりょうの香に対する気持ちなんですよね。あと、ミック。りょうと同じくらい好きですね。

長々失礼しました。
それでは、また来まーす。

＞玉井真矢様。[3051]  
好久不见。诶!今天是神谷的生日啊!第一次知道了。哇!这么矮，不好意思。那么，再次祝神谷生日快乐!


### [3059] 無言のパンダ	2001.09.18 TUE 22:34:51　
	
今日は、神谷明さんのバースディーだったんですね！
私が持ってる神谷さんの本（みんな声優になりたかった）にも、
載っているというのに、忘れてたなんて～！申し訳ありません！
これからも、ますますのご活躍を期待しています！
ところで、神谷さんが「Ｓ○ＡＰ×Ｓ○ＡＰ」で、キム＠クと、共演（声）されたのを、ごらんになった方いらっしゃいますか？
私は、見るには見たのですが、録画しなかったことを、すっごく後悔してるんです～。あー、もう一度見たい（聞きたい）！

### [3058] 玉井真矢	2001.09.18 TUE 22:22:49　
	
＞もっぴー様[３０５６]
神谷さんはハンドルネーム【あっくん】でいらしていました。
またきてくれないかな。

＞もっぴー様[３０５６]  
神谷的handle name(译注：网名)是【あっくん】。
你还能再来吗？


### [3057] もっぴー（今週はお休みなのね！）	2001.09.18 TUE 22:21:04　
	
【ミニクーパー】
わたしも、以前は絶対これを買うぞ！と思ってて、
特に、センターメーターのが良いなー！とおもってたんですけど、
実際は乗ってないです。エンジェルハートが始まりだしてまた、乗りたくなったけど、実用性を考えると、不便ですものね。
狭いし、物もあまり乗せれないし、外車は故障しやすいらしいので・・。
エンジェルハートでのリョウちゃんは何に乗ってるのかしら？
外国の旧車っぽい。

### [3056] もっぴー	2001.09.18 TUE 22:04:18　
	
こんばんわ（＾＾）/
【レス】
＞sweeper様　[３０４２]
レスいつもアリガトウございます！
「もっぴー大カンゲキー」デス！←パクリ（＾＾）
本当。宝くじあたるといいです！
女優さんて、や＠＠ちと＠こさんですか？実家旅館かなんかでしたっけ？違ったか？あと、日光猿軍団があるんですか？
【ネタばれ】←ちょっと話それます。
ある番組のホームページで、公式では次回予告までしか載せてないのに、次の次の放送の予告のアドレスを掲示板で載せている人とかが居ました。何処でそんなの仕入れるのか、初心者の私には不思議ですが・・。（皆さん知ってます？）裏技ですかね？ここはネタばれも皆さん気をつけて居るので良いですよね！
今週休みかどうかも、ネタばれになるのかなー？
【声優さんネタ】＞玉井真矢サマ[３０５１]
神谷さんお誕生日なんですか？おめでとうございまーす！
リニューアル前、神谷さんも来られてたらしいですよねー！
ハンドルネーム、『神谷明』だったのかなー？
【ノベライズ】
ずっと前、書き込みしたんですが、大好きです。アニメスペシャルじゃないほうの二冊が特に！シティハンターが終わっちゃって、これを本屋で見つけたときは、凄く嬉しかったものです。
こういうのが、もう出ないと思うと悲しいなー。ハガキアンケートにたくさん出して下さい！って、書いたんだけど。
【成年誌だから、愛しあってるのも有り！】
って、どなたか書き込みされてましたよね。
私も見たいなー。（香ちゃんと愛し合ってる所）

### [3055] 葵	2001.09.18 TUE 21:47:37　
	
　ＡＨはお休みでした。くすんくすん…。お休みを経て、パワーアップした展開を期待してますよっ！北条せんせ♪

　神谷さんの誕生日？！いや～んっ☆ファン失格だわ。（恥）いろんなキャラを実に魅力的に演じてくださる神谷さん。でも、一番はやっぱりリョウですねっ♪お誕生日、おめでとうございま～す♪

＞金田朗さま［３７４７］
　睡眠時間３時間？！大丈夫ですか？私は最低でも５時間は寝ないと、頭が回転しません。
　睡眠薬はやはり医師の処方で時間がかかる…という場合は、お手軽バファリ○なんかを１錠だけってのもいいですよ。私、疲れがピークになると興奮して、かえって眠れないのでよく飲んじゃいます。催眠導入剤のように使ってます。（←危ないかな？）薬に慣れてると効きませんけどね。季節の変わり目です。お身体大切に…。

### [3054] 優希	2001.09.18 TUE 21:39:42　
	
金田さまへ。
睡眠薬ですが私は錠剤の物しか飲んだ事ありませんでしたが、３日続けて服用したら立っている事が出来ませんでした。病院行くとくれますが、あまり続けて飲むとやばいので気をつけて下さいね。
最近ムックがどうしても見たくなる。
どこかに売ってないかなあ

### [3053] たれたれつー	2001.09.18 TUE 21:20:06　
	
こんばんは。
ホント久しぶりにカキコさせて頂きます。
どなたか神谷さんのことかいてらっしゃいましたね。そっか-今日って神谷さんの誕生日だったんだ-（ファンとして恥ずかしいです・・・）
この間神谷さんのラジオを聞いてたら､この秋は学園祭の秋だそうです。私の住む福島にも来られるそうで､絶対行こうと思ってます。北海道や､東北のほうが多いようですね。まだ生の神谷さんにお目にかかったことは無いので､今からとても楽しみです。

### [3052] ありあり	2001.09.18 TUE 20:58:42　
	
こんばんは～。仕事が忙しくてぼろ雑巾のようなありありです。
【優希様、sweeper様、無言のパンダ様】[3036][3042][3043]
ノベライズの件、さっそくレスくださってありがとうございます。4冊かー。がんばって探すぞー。
【金田　朗様】[3047]
パンツに染みた睡眠薬・・・ねむっちゃう以上にそのまま昇天しちゃいそうですよね（笑）睡眠薬っていっぱいありますよー。店頭では売ってないけど。りょうや冴子が使ってる粉のやつってちょっとソーダっぽい味で美味しいらしいです。お酒に入れると効きが早くなりますし。ヤミで売ってるって話を聞かないわけではないですが、結局病院に行って「眠れないんです」っていうのが一番早いようです。ついでに値段もびっくりするくらい安いです。（１００錠で２０００円くらいだったかな）
バンチ手に入れられたかたいらっしゃるんですよね。やっぱりAHお休みでした？

### [3051] 玉井真矢	2001.09.18 TUE 19:11:20　
	
今日は確か神谷明さんの誕生日ですよね！
神谷さんお誕生日おめでとうございます！！

このごろ声優ネタが無くて残念です。
はじめの頃は皆さん神谷さんや伊倉さんのことをいろいろ書いていらして知らなかったことがわかって嬉しかったんだけどなぁ～

### [3050] 無言のパンダ	2001.09.18 TUE 16:43:28　
	
sweeper様（３０４９）
「リョウのパートナーについて」
教えてくださって、ありがとうございます♪
そーでした！槙村兄を忘れるなんて、バッカですねぇ～。
すみません（汗）
もちろん、ミックのことは知ってるんですけど、
「仕事によっては、コンビを組んだこともあるし・・・」と、
これまた海坊主さんが、言ってたので、どうなのかなーって
思ってました。でも、一度でもコンビを組んだことがあったら、
やっぱりパートナーですよね？
ところで、過去のパートナーが出てくるたび（槙村兄を除く）
なにやら、やたら復習話が展開していたと思いませんか？
ミックも最初は、リョウの命を狙ってたみたいだし・・・。
それらの回のお話は、みんなスリルと迫力、そして香のリョウに対する気持ちが、大爆発で、大好きなんですけど、
いったい、何人こういう昔のパートナーが、この先出てくるんだ？！と思いながら見てました（笑）
リョウが掃除した悪人達から恨まれるならともかく、元パートナーに、たとえいろんな誤解があったにせよ、命を狙われるなんて、リョウの身を案じて眠れない日々が続いたものですよ（嘘）(^^ゞ

### [3049] sweeper（バンチどうしよう・・・。）	2001.09.18 TUE 15:40:29　
	
こんにちは。また来ました。
［レスです。］
＞無言のパンダ様。［３０４３］
りょうが香と組む前のパートナーのことですが、ロバート、ブラッディーマリィーとソニアの父、その他にも原作になりますが、ミックとブラッディーマリィーの父、それから槙村兄がいます。ただマリィーの父のことだけは、海坊主が話していました。

＞ちゃこ様。［３０４１］
レス、ありがとうございます。
「SCENE　NO.５　Battle」は「ドラマティックマスターⅡ」に入っているやつですね。確か、曲は「RUNNING　TO　HORIZON」だったと思います。銃声が入っていて臨場感があるので、私も好きです。りょうと海坊主の会話もいいですね。確か、海坊主のバズーカには美樹の手紙がついていて、りょうのパイソンのグリップには、香からのメッセージが貼ってあったのを互いに見つけて、からかっていたのが笑えました。そのときのりょうのあわてようもツボにはまりました。香のメッセージ。「仕事ではもっこりするな。」うーん。香らしいなと思いました。りょうもりょうで何となく嬉しそうな感じでしたね。
あと、ガイドブックのりょうの薔薇の話。面白かったです。確かにミックなら言いそうです。なんせ、香に惚れちゃって真顔で告白した人ですから。「おれは愛しているんだ君を！」りょうだったら、美樹さんや、海坊主達（特にミックに）にけしかけられて香に薔薇の花束をあげざるを得なくなった・・・。そんな気がします。でも、香にとってはすごくうれしいですよね。りょうからの数少ないプレゼントですもんね。「持ちきれねーから、お前にやるよ。」こんな感じです。

＞グロッグ１７様。［３０３９］
泪さんの名前。無事出たようですね。
ところで、銃のモデルに詳しいのですか？
私は、銃のことは詳しくないのでよくわかりませんがカキコを見ていると好きみたいなので。

余談ですが、今日の昼間赤のミニクーパーを見ました。さすがにナンバープレートは「あっ１９－１９」ではなかったですが、前のランプ以外はりょうのミニクーパーとほとんど同じでした。でも、乗ってきた人がごついおじさんでした。でも、嬉しかったです。

［自分のカキコのこと。］
すっきりまとめようと思ってもどうしてもうまくいかなくて、いつも、だらだら続けてしまいます。
いつも、カキコ見づらくてすいません。
文章力がないので・・・。

長々失礼しました。
それでは。

### [3048] ちゃこ	2001.09.18 TUE 05:57:23　
	
子供が夜泣きして、ほとんど眠れんかった・・・
夜中、レスが途中になっちゃったので。

＞よしき様「３０１１」
はじめまして。メガネ慣れましたか？（仕事柄、気になってしまいました＾＾；）
よしき様の「ＧＨ考」共感しました。
私も最近になって、ようやく彼女のことが気になるようになりました。
以前、ＡＨを「ＲＰＧみたいな感じ」と書いたことがあるのですが、それは
正にＧＨが「空っぽ（←言い過ぎ）」だったからなんです。
リョウ＆香は、いわゆる「キャラクターが立ってる」状態なので、素直に
２人の感情の流れを楽しめば良い。だけど、ＧＨに明確にあるのは
「これ以上、人を殺したくない」という思いだけ。
彼女の感情を追いかけるのではなく、自分が彼女の視点に立たないと始まらない。
何て言うか「主人公はどこですか～？？？」という思いがありました。
でも、１５話くらいから段々変わってきたような気がするのです。
あと、どなたかが書いていた「リョウは、ＧＨの人生を尊重したんだと思います」
という書き込みが「目から鱗」の思いでして・・・
今後、ＧＨにどんどん感情が出てくれば、もっと彼女に興味が湧いてきて
私も彼女の人生を尊重して読める気がします。
（リョウの事は「異性」として好きにならないで欲しいですけど）
あと、よしき様自身は「失言」とか書いてますが、あれ、すごく分かります。
私なんか「途中経過は、もういい！で、ラストはどうなるの？！」なんて
過激に思いましたから。
今だって本当は、とりあえずラストを確認して、
安心してから続きを読みたいくらいです（←大バカ）
上手く書けませんが、読む側もピリピリせず「突っ込み本」が出るくらい、
和やかな（？）感じで行けると良いなぁ。なんて、ふと思いました。

### [3047] 金田　朗	2001.09.18 TUE 02:58:22　
	
お久しぶりです。皆さん元気そうでなによりでした。

＜テロ（もっこりメッセージJam Mix）＞
テロ発生当日、ビルへつっこむ民間機や崩壊するビルをみて硬直してしまいました。今だショック残留中。
知り合いのアメリカ人もニューヨークにいますので、大騒ぎでしたが共通の友人にメールが来たので一安心。
確かに邦人ばっかり騒いでるのはいかがなものかと思いますが『国家は国民の命と財産を守る』という観点からあのようなメディア対応になるのでしょう。とくにN○Kは仕方ないですね。
でも「日本人の犠牲者は…」という言葉を聞いていい気はしないですね。Jam Mixな気分です。

＜賛否両論＞
むか～し、ここでもそういう話になった記憶があります。
私は賛否両論あるのが当たり前だと思います。もちろん『言葉の暴力』なんてのは否定でなく罵倒ですので不相応だと思いますが。
ちなみに、私もいろいろ書いたけど皆さんの気分害したのかな？

＜睡眠剤＞
CHに出てくる睡眠剤って即効性のものばかりですよね。
ここ２～３ヶ月仕事と不眠症で３時間平均しか寝ていない私としては手に入れたい薬です（でも、睡眠薬って普通じゃ入手困難なんですよね？）。でもパンツに染みているのはイヤだ。

それは、そのうちお邪魔します。see you!

### [3046] 巻き村 香織	2001.09.18 TUE 01:28:53　
	
ＡＨの女性と男性の見方ってやっぱ違うんだろうなと改めて思いました。

ずいぶん前の過去ログを見て思ったことなのですが、女性の方々は「リョウと香の関係を見たいのであって、ＧＨはどーでもいい」みたいに思っているようで、それってちょっと残念だなと思ってしまいました。（最近はそうではなさそうですが）
　某サイトを見た時、書き込みしている女性の方々のほとんどが上のように思っているのも見ました。

北条先生の「不幸な少女を書きたい」という熱意は、どうやらほとんどの女性には伝わっていないようですね。

男性の方はＧＨに同情している方は多いようです。なんかこう「これはこれで良い」と冷静に分析しておられるようですし、北条先生もＧＨに感情移入しておられるようで。
（それもそうか。作者が主人公に感情移入してなかったらＡＨを書く意味が無いですものね）

ログ番号は覚えていませんが、よしき様の書き込みは男性の方々の大半が思っている意見でしょうきっと。

なんか言いたいことだけ言ってごめんなさい。
私は別に過去ログの女性の方々の意見を悪く思ってません

### [3045] ちゃこ	2001.09.18 TUE 01:07:25　
	
レス第２弾です。

＞葵様「3032」・ありあり様「3033」
「書き込み道」共感して下さって有り難うございます。
エラソーに書いてますが、自分もまだまだ至らない点が多いです。
もっぴー様が書いていたと思うんだけど、文字だけで微妙なニュアンスを
伝えていくわけだから、本当に難しい。
実際、トラブルもかなりあるようです。
とにかく根っこに「優しさ」を持って、書いていきたいですよね。
不用意な発言がありましたら、遠慮なく突っ込んで下さいませ（笑）

＞よーちゃん様「３０３１」
説明過多で長くなりがちな文章を、読んで頂いてるだけで嬉しいのに
褒めていただいて有り難うございます。スゴイ照れてます（＾＾；；）
ホワイトタイガー、昔「ツムライリュージョン」で観ました。
ライトのせいか、遠かったせいか、真っ白に縦縞だった記憶が。
生え替わるんですかね？？

では、おやすみなさい。

### [3044] あお	2001.09.18 TUE 00:50:07　
	
＞みみごん様(3021)
初めまして！
知っているかもしれないけれど一応。四聖獣の思想は元々中国の風水からきています。東西南北を守る神様のようなもので、時折、中央に｢麒麟｣がいることもあり。東の象徴である青竜は河川を、北の象徴である玄武は山を、西の象徴である白虎は道を表します。･･･すいません、南の象徴の朱雀が何を意味するか忘れました～。この思想を基に、平安京が作られたのは有名な話ですね。つまり、長安の都はこの思想に基づいて作られたということだな･･･。

＞まみころ様(3028)
初めまして～。
･･･報復攻撃、まもなく始まるようです。近く(ってほどでもないけど)の基地、今日はとても静かでした。どうやら｢遠征｣に向かった模様です。暴力から生まれるのは新しい憎しみの大量再生産だということに、なぜ気付かないのでしょうね。力で押さえつけることを正義だと言い切るあたり、アメリカは問題です。おまけに無関係なムスリムがアメリカ国内の馬鹿どもから襲われているし。こういうときこそ政府は動くべきでしょうに！！パキスタンを巻き込んだりして、あの国の国内情勢を悪化させまくっている･･･アメリカって自分たちの報復が果たせれば他国の事情なんてどうでもいいんでしょうかね？？隣国のアフガニスタンとの関係が悪化すれば大変なことになるのに･･･。隣国でもなく、地理的に遠いアメリカがパキスタンにできることなんてたかが知れています。少しは考えてやれよ･･･って、そういう風に考えることができる国なら、最初からこんな事件起こってないか･･･。

＞chikka様(3040)
初めまして。
｢目には目を～｣のハムラビ法典、日本ではあまりいい意味では使われませんが(特に報復、の意味で使われちゃいますが)、これ本当は法としては優れているんです。｢目を傷つけられたものは、加害者の目を傷つけてよし」ってこと。自分と同じ目にあわせてやって構わないが、それ以上のことはしてはいけない、という法なんです。傷を負わせられたからといって、相手を殺してはいけない、ってことですね。過剰報復の抑制として使われていたんですよ。

･･･もう発売されているかな？？読んだ方、やっぱり休載でした(泣)？？？

＞みみごん様(3021)  
初次见面!
也许知道，但姑且。四圣兽的思想原本来自中国的风水。是守护东西南北的神一样的东西，有时“麒麟”也会出现在中央。象征东方的青龙代表河川，象征北方的玄武代表山，象征西方的白虎代表道路。···对不起，南方的象征朱雀是什么意思忘记了~。以这个思想为基础，建造平安京是很有名的故事。也就是说，长安城就是根据这个思想建立起来的……


### [3043] 無言のパンダ	2001.09.18 TUE 00:21:27　
	
こんばんわ～！
ちゃこ様（３０３０）
今日、レンタル半額の日なんですか？
私のところでは、１のつく日が半額なんですよ。
このあいだ、「そういえば、ＣＨ最近目につかないけど、どこに置いてるんだろ？」と思って探してみたら、なんと約１６５センチの私が背伸びして、やっと届くようなところにあった！
ひどいでしょ？！

ありあり様（３０３３）「ノベライズの数」
シティーハンターⅠ、Ⅱ．シティーハンターＳＰＥＣＩＡＬ　Ⅰ、Ⅱの４冊でています。
私は４冊持ってますが、まだ２冊しか読んでません（汗）
本棚に飾って（？）あります。ちゃんと読まなきゃね～！
ただ、女の人が書いたものだと、なかなか読む気が起きないの。
偏見かなぁ？

さえむら様（３０３７）
私も、作画監督は北原健雄さんが好きです！
ちなみに前に書いた、「リョウと香からの残暑見舞い」も、北原さんのイラストでした♪

「ＣＨへのツッコミ？」
私、前から気になってた事があるんだけど・・・
リョウは香の前に、いったい何人のパートナーがいたんでしょうか？（笑）そう長い期間ではなさそうなのに、みんなリョウに対して、思い入れたっぷりみたいだし・・・。
ロバート、ブラッディ－マリィ、ソニアの父・・・他にもいたかな？とにかく、人脈多いよね！

### [3042] sweeper（やった！やった！）	2001.09.18 TUE 00:02:40　
	
こんばんは。また来ました。
[レスです。]
＞みみごん様。[３０２１]
「幽＠白書」に出て来た妖怪の名前。神獣の名前だったんですね。はじめて知りました。朱雀と白虎、青龍のほかに玄武もいましたよね。それから、在住は京都のほうですか？平安神宮が近所だと書いてあったので。

＞ありあり様。［３０１３］
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。そうですね！りょうと張り合うと翌日が大変なので、お酒はほどほどがいいんですよね。私は酔いが回ると足に来るので、飲むときは気をつけてます。
あとノベライズですが、優希様［３０３６］が書いているように、本屋さんにまだありますよ。新書版なので、すぐわかるとおもいます。私は、「CITY　HUNTER」と「CITY　HUNTERⅡ」をゲットしました。

＞もっぴー様。[３０３５]
レス、ありがとうございます。「地域振興宝くじ」というのがあったのですか！栃木県民なのに勉強不足でした。すいません。でも、当たるといいですね。あと、私が在住している市は「ロ＠グバ＠ー＠ョン」に出ていた女優さんの実家があります。（うーん。バレバレ・・・。）あとは、日光東照宮ですね。「見ざる、言わざる、聞かざる」と「鳴き龍」といえばわかると思います。（すいません。関係なくて・・・。）

＞さえむら様。［３０３７］
作画監督の北原健雄さんですが、「新・ルパン三世」もやっていませんでしたか？私はＣＨの作画監督をやっていたのは全然知らなかったもので・・・。
あと、アニメの話。'９１のセスナの話とりょうと海坊主の決闘の話も好きです。ただ、決闘の話。原作では、香がりょうの誕生日に贈った腕時計に弾が当たって弾道がそれてましたが、アニメでは、槙村兄の墓石に弾がかすって弾道がそれてましたよね。

［アニメのこと。］
最近、はじめて「愛と宿命のマグナム」を見ました。「十六夜」のエンディングが素敵で、好きなエンディングがまた１つ増えました。りょうと香のあんな表情。めったにないですよね。香がりょうのそぱを走って行く時、りょうが香の腕をつかむシーンとそのあとの２人の表情が好きです。今度は、「ベイシティーウォーズ」を見ようと思います。

［冴子のこと。］
りょうもそうですが、「愛する人を亡くした。」という事については冴子も同じかなと思います。りょうは香を亡くしているし、冴子も槙村兄を亡くしている。ＣＨでは、冴子が槙村兄のお墓に来ているのは１回だけですが、命日のたびに毎年来ていると思います。多分、冴子と槙村兄の間にはりょうと香も知らない２人で過ごした時間があったと思うんです。ＣＨを読んでいると、冴子が愛していたのは槙村兄なのかなーと思ったりします。
香は、愛した男の妹だから香の身をいつも案じているのかなと思います。きっと冴子にとって槙村兄は本気で愛した人なんでしょうね。槙村兄の死はりょうと香にとっても辛いけど、冴子にとっても辛い事実ですよね。

長々と駄文を失礼しました。
それでは。

### [3041] ちゃこ	2001.09.18 TUE 00:00:54　
	
こんばんは。また登場です。　今日、初めてＦＣ読みました。
お金無いから立ち読み(^^;;)　時間無くて、１巻途中だったんだけど、
そこまでの間に、通行人Ａ（？）でリョウが出てきて驚きました。
（そういえば、ここでのリョウは、既に今の体型ですね。）
紫苑に「もっこり」する間も無く退場で、残念だったことでしょう（笑）

さて、ここからはレスです。
＞しゅり様「２９９０」
はじめまして。なかなか厳しい状況が続いているようですが、
お友達のお母様の安否が早く確認されますように。

＞さちこ様「３００４」みみごん様「３０２１」
本当にどんな形でも良いから「２人は永遠に一緒」でいて欲しいですよね。
他のどんな展開も受け入れるから、リョウとＧＨが「男と女」にだけは私も嫌。
今は「２人の絆の強さ」が、ＧＨを過酷な運命へ引き込んでしまった形ですが、
最終的には、ＧＨが「２人の絆の強さ」に救われる話であって欲しいです。

＞sweeper様
「サントラ話」
sweeper様からしたら贅沢な希望かもしれませんが、私としては
お金がないので、レンタル屋に充実していて欲しかったところ・・・(^^;;)
「VOKAL MASTER」でもう一つ好きなのが「SCENE No5. Battle」です。
海坊主サン、良いお声♪
これ聴いてると、いつぞや話題になった「お守り」持っていても
不自然じゃないなぁ。なんて思いました。　
ガイドブックのリョウ、この後薔薇は、香にプレゼントしたんですかねぇ？
「君の微笑みに撃ち抜かれたよ」とか言って。
・・・キャラが違いますな。これじゃミックだ。（薔薇もミックのが似合う？）
失礼しました～(^^;;)

「ノベライズの話」
「罠」の中では救出後も、香に「もし乱暴されてたんだったらどうするのよ」
と聞かれて「これから殺しに行く」とか言っちゃいますからね。
あんまりストレートで、読んでるこちらが困ってしまう（笑）
「囮」でも、万が一チャイニーズ・マフィアの人間が香に何かしていたら、
やった人は、間違いなく「蜂の巣」だったろうし。
漫画では常にポーカーフェイス。でも、心配でどうにかなりそうなリョウが
その下に隠れていたんだなぁ。と思うと、何か愛しくなっちゃいます。

では、また。 
